【名家論談】生物學博士陳竟明（26） 快睇林㐂銅芯口罩有幾荒謬！ 博士親自剪開專業拆解有沒6層 咩銅之騙局是否真安全

【名家論談】生物學博士陳竟明（26）
快睇林㐂銅芯口罩有幾荒謬！
博士親自剪開專業拆解有沒6層
咩銅之騙局是否真安全
有無必要為這口罩洩私隱
帶來自己平時戴的多款口罩與之比較
防飛沫N95太太取笑似鴨嘴

告佢商品說明條例啦